淋身既plaza，真係狗都唔屌

我去食麵包唔好

你係咪講緊psa?

Palace呀

Picaso呀？